和理非同勇武大家互讓一步好無？

今日和理非好早就叫人退，有勇武手足覺得好影響士氣（呢個真）。

但做得勇武根本見慣，大家和理非要相信佢地既專業，唔好見到一兩粒催淚彈就話要返屋企，大佬子彈都未出！我今日夢遊症都有發作，我都明白見到白煙都真係驚架，唔知d 黑警會唔會衝過黎。

不如下次嗌：「出xxx 啊！驚既人後退！唔驚既小心！」咁樣講會唔會好聽d？

但去到嗰天入黑既時候真係希望勇武聽下和理非、冷氣軍師既建議，如果夢遊冇咩進展，都請前線人員開個簡單會議，商討去留或下一步行動。

我希望大家唔好比位敵人入黎分化我地。

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

Push!

做左cd rom jj 幾年，第一次開post。開撚左係政事台，希望冇開錯到。

pish